教大Sen PT degree 討論區

來緊9月入學 但唔知要準備d咩
歡迎師兄師姐們 可以提點一下來緊入學既同學
唔該晒咁多位

其實暫時都係想問下
PT學生同FT學生既分別
同埋有冇咩特別野要注意下

推一推先